一般中產資產

幾個係幾千萬？ 香港好似好多幾千萬既人